[又露底] cctbb寫220，我google親都寫238

眾所鳩知個撚屌電視台有幾撚屌
但係我諗唔明美國大選呃少少係咩玩法

btw, genius

最後掙扎

呃住班支共傻閪

打飛機